18/3/2020 抵制東方任務

【抵制東方勸誡任務 😢 18 Mar】

💎勸誡 名將作 勿再落廣告💎
😢1.派慘 🗣2.洗版（好言相勸）

留意係派慘😢+好言相勸，唔好派嬲再吊人！！！
留意係派慘😢+好言相勸，唔好派嬲再吊人！！！
留意係派慘😢+好言相勸，唔好派嬲再吊人！！！

留言template:
最近得知貴公司因在蘋果日報賣廣告被梁振英及其支持者狙擊，被詛咒「以後冇運行」，本人對此深感遺憾。經過十一月區議會選舉後，民意清晰可見，不論政治立場，在商言商，在蘋果日報、viutv等媒體賣廣告實在是明智之舉。現懇請貴公司繼續選擇代表香港人的媒體，並表明不再在東方日報賣廣告，因為以貴公司產品質素之高，不但無幫襯東方之必要，且會對貴司形象帶來負面影響。
-------------------------------------------------
永久抵制名單：
舒適堡
草姬
中科健康國際
樂生命
位元堂
華人藥業
維特健靈

push

做得一個po，之前全部都係嬲

推

已做

各位入埋tg channel

做完

要人要人

支持支持

有條白粉柒頭負皮

PUSH

推！！！！

堆